小區？小你老母咩！

真係好撚哽耳

聽党話～

小姐姐小哥哥